有條agent話android studio宜家冇人用？

認真咩
有條agent同我講我resume上面個an 左 屎吊DO
宜家唔興用呢dsoftware喔
IT大佬們宜家市況真係甘？

寫ide上去有咩意思

我都唔知呀 見勞工處d job要求有寫呢個 我咪寫埋上去FG仔唔識寫

只係個agent冇料扮4條
屌完收線就OK

唔用android studio咁可以用乜
Btw android studio, xcode, vscode呢d真係唔駛寫落cv
同埋99.9% agent係唔識it野 好多鳩up同專恰你d fg
如果講左d咩令你有hard feeling 基本上唔駛理 當佢鳩up

明白 thx大佬🙇🏻‍♂️